一句到尾救手足， 4400人，還有死去的手足

明天必投泛民！

612、721、831、1001

必須解散政府！ 追究警暴！

一票不投建制派
推

投本土 / 新年輕勢力

先本土後泛民 唔要棄票同建制